App開發商投資印度料血本無歸 中國幫不上忙希望先聽到道歉

中印角力｜中國App開發商籌$7.8億投資印度料血本無歸 指中國政府幫不上忙

印度政府上周再以國家安全等理由，禁止包括中國阿里巴巴旗下多款App在內的43款流動裝置程式，至今累計已禁止267款中國開發的App。

面對印度投資碰壁，李嘉倫及「Club Factory」的團隊已轉為在歐洲及美國開發新的應用程式，而即使印度解禁，他亦希望先聽到道歉，才重返印度市場，「如果在一個國家我的投資可能會變成零，為甚麼要在這國家投資？」。

你還有黨呀

咁你唔好上支那投資，隨時清零

唔駛擔心，印度唔侵你玩，遲早歐洲美國都冇得你玩，輪住黎禁

歸零算你好彩,強國可以一晚要你變負資產.

恆大個仔負兩億

如果在一個國家我的投資可能會變成零，為甚麼要在這國家投資？
咁呢個世界冇地方可以投資
如果係講因為政府權力所致 中國行共產主義 第一個國家唔可以投資

年輕人你太年輕，
去大陸投資唔係0，係負，
隨時坐監或無命

咱们还有党呀

聽印度政府道歉? 勁喎....天朝大國人民心態

唔怪中國開波先，走去怪印印

如果在一個國家我的投資可能會變成零，為甚麼要在這國家投資？

講緊中國?

他又指：「今天遭殃的是中國應用程式，明天可能是美國應用程式。這是未知之數。」
>>>>>>>>>>>

仲明天? 美國app在中國都唔知遭殃左幾多年喇

因為呢件係大陸人

中國人去外國做生意
首先係多啲讀中國以外既報紙

同明愛專業人士有得揮

「如果在一個國家我的投資可能會變成零，為甚麼要在這國家投資？」。
啱啊，支那咪最中意變零囉，啲條例朝令夕改，係咪影射支那？

支那狗有資格話人地國家做生意無保障？